(Q1) Une application Spring Boot s'exécute... ? A
A ) Sur un serveur
B ) Dans le navigateur
C ) Les deux à la fois
D ) La réponse D
(Q2) A contrario, une application Angular est une application ... ?A
A ) Client
B ) Serveur
C ) Jambon
D ) Pâté
(Q3) Spring boot et Angular sont des... ?B
A ) ORM
B ) Frameworks
C ) Bibliothèques
D ) Modules
(Q4) À quoi sert un Framework (plusieurs réponses possibles)... ?DA
A ) À donner un cadre de travail
B ) À se compliquer la vie
C ) À être plus productif
D ) À faciliter la maintenance du code
(Q5) L'annotation @Entity sert à définir... ?C
A ) Un controller
B ) Un repository
C ) Une entité
D ) Une vue
(Q6) L'annotation @OneToMany sert à (plusieurs réponses possibles)... ?B
A ) Créer une relation entre deux entités
B ) Faire une jointure
C ) Afficher ses données au format JSON
D ) Sécuriser une partie de son application
(Q7) Quel acronyme ci-dessous ne représente PAS une attaque ?D
A ) CSRF
B ) XSS
C ) SQL Injection
D ) XSLT
(Q8) En quoi consiste une attaque de type CSRF ?A
A ) À piéger l'internaute en lui faisant exécuter une requête à son insu, avec ses propres droits.
B ) À injecter du javascript dans une image
C ) À voler les cookies de l'utilisateur
D ) À écouter la carte réseau
(Q9) À quoi sert traditionnellement une API KEY (plusieurs réponses possibles) ?AD
A ) À ne pas renvoyer systématiquement le couple email/mot de passe
B ) À crypter les informations en BDD
C ) À vérifier l'intégrité des données insérées en BDD
D ) À s'identifier rapidement
(Q10) Qui sont les meilleurs, évidemment c'est... (plusieurs réponses possibles) ?BD
A ) Les verts
B ) L'équipe pédagogique
C ) Les joueurs du PSG
D ) Les métalleux
